佔中只係一個過程而唔係終結

勝利就係由不斷嘅抗爭疊出黎
如果大家因為一次嘅失敗而放棄 咁大家之前嘅努力就等於哂鳩氣 而阿爺就可以係無人阻止嘅情況下打橫黎
我諗大家都喺時候再企出黎話俾呢個政府聽 你收皮

啱，法國大革命，德意志統一都講緊唔知幾多次失敗先成功，
不過呢到好多五毛散播消極主義，
冇腦既child登仔又會懶好笑話返工不了

Agree

Agger
就算睇台灣佢哋都抗爭咗幾十年

就好似赤化咁都唔係一日就赤化到香港，係要日積月累

你想帶出啲咩？

陳浩天搞散學聯，仲有邊個肯帶頭？

中共己經冧緊
如果大家今次可以把握機會 做個樣比其他俾中共欺壓緊嘅人睇 相信佢地一地會一齊企出黎係全國反中共
而習總好快就會成為亡國君